點樣同一個人打開話題？

連hi bye friend都未係
利申 絲

hi佢

搵共同話題通常都得。
e.g.. 問下佢功課

佢係唔讀書既人

搵次拎住疊碌屎扮玩手機DUP晒頭. 其實對正佢黎撞之後跌晒碌屎. 手機唔好跌好貴.
之後呀~~~唔好意思.....之後呀你好呀. 你好熟面口係咪之前見過.
呀我唔係你諗果D~~~~
不過真係熟口熟面姐~~~

除褲

我都想知 問功課嘅話又好似除左功課之外就冇野傾咁

仲要冇功課

咩關係呀？
佢平時有無打機做運動果啲？

lm
相近情況, 唔同學校, 唔同major, 未傾過計

同佢講女人

有一個course同班 只係講過一句野 完了

之前返中學幫師弟妹補課
識左個女仔有埋content
但完左補課之後就冇晒話題了
佢細我3年，自問自己唔太成熟，大家嘅思想差唔多

傾下蓮頭顔色都可以

連話題都冇

問佢多啲嘢囉

坐佢隔離就得架啦

張開腿

佢有班fd一齊坐

就係唔知問咩好